港台都冇100 萬訂閲 執柒佢就算啦

衝上香港第一都咁難
算啦以後都係瞓覺抗爭算

訂閱啦仆街 要上100萬呀

推

Push

已訂

又放負

爭少少咋

晦氣撚好撚煩呀

香港會恆常上youtube既user都唔知有無2百萬

而家仲有
佢再瘋狂黃標的話好肯定會大量流失

push

啲標題真係好晦氣 支持都睇到燥底

推！

你自己都未過台灣有咩資格話人遲到

直接 block 算

Block your fuck off!
You 死全家
You生仔冇撚
You生女冇閪